\section{Casa Inclinada}
  \label{section:slanted_house}

  Vamos desenhar a \emph{``casa inclinada''}
  da \cref{figure:linear_transform:house}
  em um papel quadriculado.
  Suponha que nesse papel quadriculado,
  os vetores $\vector{v_1}$ e $\vector{v_2}$ tem coordenadas
  $\vector{v_1} = (1.5, 0)$
  e
  $\vector{v_2} = (0.5, 1)$.
  Qual é,
  por exemplo,
  a coordenada da quina superior direita da janela?
  Se no desenho original
  a coordenada da quina é $\vector{p} = (2,1)$,
  então, no desenho inclinado,
  a quina corresponde ao ponto
  \begin{align*}
    T\vector{p}
    &=
    2\vector{v_1} + \vector{v_2}
    \\
    &=
    (3, 0) + (0.5, 1)
    =
    (3.5, 1).
  \end{align*}

  \nftikzpic{01/03/figs/matrix_representation-house.tikz}

  Se fossemos desenhar a \emph{``casa inclinada''}
  da \cref{figure:linear_transform:house}
  na tela de um \emph{tablet},
  provavelmente precisamos passar ao tablet a informação
  de quais são as coordenadas \emph{horizontal} e \emph{vertical}
  do ponto da tela que queremos manipular.
  O leitor que souber alguma linguagem de programação não terá dificuldade
  em fazer um programa que faça esse tipo de transformação com imagens!
  O programa \emph{ImageMagick} faz isso e um pouco mais! Veja:
  \begin{center}
    \url{https://www.imagemagick.org/Usage/distorts/affine/}
  \end{center}
